asso商科升上恒大gap最少要幾多

Asso year1 cgpa唔過3，有冇機會升上恒大或者OU?

2尾3頭

2.5都有機

cccu 1.7 hkcc 2.0

但人地開個condition 通常都要2.5or以上喎

個gap太細好難入
太大又唔舒服

OU可以試下，HSU 預3左右

今年睇其他人講入yr3 conditional都3.1

你個AC名幾襯

幾年前禾含2.5都得
而家冇3唔收

Asso唔過3到底係做乜勁

上莊玩唔上堂唔讀書唔放assignment?

而家2.5/6都有機會收穩陣少少應該要2.7x

我睇 non 焦舖啲人講

禾含升格咗啦

起碼爆4

識人hsu最少要3.3